國安法不適用於藍屍

淨係會用黎針鳩手足
好肯定藍屍點玩都唔會用國安法拉

絕對係唔使諗

721 已經係好例子...咩法律都係廢 何況國安法！？

只係暫時唔會
藍屍唔屌政府嗰陣咪唔拉
佢一屌政府 就睇下因咩事屌
屌支那爛尾樓呃錢咪又係照拉

拉左咪又上庭做下戲跟住律政師要求放返

Sor 我真係唔撚信
班人夠撚膽上街咩...

選擇性執法唔係第一日既事

唔一定要上街
只要佢敢屌一句 或者上網搞大件事已經會拉
但唔會係呢幾年內會發生的事

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

短期內可能唔會
但遲啲好難講
當無哂啲「極少數人」之後
就會到第二批「極少數人」

係
請佢地去警署飲杯茶
班藍屍識自動收皮就安全
繼續維權就監獄見

藍屍遲早都會出事

同支爆一樣？

你得罪中共 佢理得你咩絲
薄先生係黨員咪一樣收皮

會搞到佢地果陣 應該都係最後利用完佢地既時候，到時佢地聲都唔敢聲

暫時不適用於藍屍
因為仲有利用價值
他日國家需要收地徵稅
反抗嗰d仲唔係顛覆國家
記住李文亮都係護旗手
結果講返自己嘅醫業嘅權利都冇

都冇話利唔利用嘅
學藍屍講句 你唔搞事咪冇事啦
黨叫左佢唔好搞事 佢郁仲全要搞事咪抵死